喺女校中等樣嘅女仔最易俾人欺凌

下下樣嘅女仔自然唔會俾人欺凌，因為靚女好鍾意同佢地一齊玩，襯托自己嘅靚樣

靚女都唔會俾人欺凌啫，因為下下樣嘅女仔好鍾意同靚女群埋一齊。有無聽過狐假虎威嘅故事？

最後就得番我依啲中等樣嘅女仔，比上不足 比下有餘，成為夾心階層，上上下下都欺凌我

我保護你

梗係大波書蟲

因為你冇加我tg

點保護當我俾靚女欺凌緊嘅時候，你肯定你會幫我唔係幫佢？

喵

會

靚女唔關我事，留返比MK仔

真愛

真